有冇人真心覺得自己好冇用，自己係零？

覺得自己係零可以俾我插呀！
我係一仔